謝X峰獸性大發 竟當眾粗暴摔碟

估唔到謝霆X竟然係d咁既人

Gordan 後人

就係鍾意佢份人夠真

我都係